Geil Ram問題

我想問下有無巴打知邊到有Geil Dragon White 8Gb 2133買